點睇恆生co-op commercial banking

請問有無巴打絲打做過 HSBC/恆生coop CMB

小弟phone interview左 依兩間,
HSBC 未有回音
Hang Seng 個hr姐姐話了解後 有條team可能適合我, 問我有無興趣. 想問之後係咪要再interview

巴打幾時phone in
同埋hang seng 個hr call back 你?

今日phone in , not call back ah 最後傾ge

唔會有得return mt 唔好浪費時間
做summer intern or big4 intern 好過

大致認同，前題係有料爭summer intern，想做banking ，應該點都搵份big4打好個底先

利申 gap year左一年做曬兩間既placement，因為background 太廢，所以無後悔

講多句，依家越黎越多人take gap year，上linkedin望下就知。d bank亦越請越多廉價勞工，同時又少headcount for fg，留曬去return offer，幾間大bank都只係請summer intern，變相year3搵grad job，得一份intern 點爭。

Hsbc line manager in..
等offer等到好攰

Phone in 之後？
巴打in 邊個division

唔好做 做嚟無用 無return offer同埋就算你想grad嘅時候報commercial banking mt 佢地都唔需要你有commercial banking experience 努力啲讀好啲書好過

唔自爆
想知就留tg

@christy1234